點解飲茶個陣人地幫你加茶要敲下張台

係咪抄賭場架

你都幾撚無聊,成人開膠post,屌你老母,屌埋你老豆

唔該嘅意思

叫佢快撚啲，老子要飲

之前睇過唔知邊個皇帝微服出巡，d臣子想跪佢又唔想俾人發現，所以用手叩頭

無聊還無聊,
都唔駛屌人老豆嘅

屌老母咪算

n子唔派膠原來咁有智慧

唔該 去飲酒或飲茶既時間因爲周圍太嘈
未必聽到人地講野 所有用敲枱當講唔該
好似係

叫佢停 咪撚再加

問乾隆

唔耐煩 叫佢快撚啲

呢餐你埋單 暗語黎

長知識了

乾隆下江南想扮平凡人，所以斟茶比啲臣子，臣子唔好意思但係又唔跪得皇上，所以就只好咁樣

Gay

笑死我

裕華國貨斜對面

25

依家唔會
加左一囉

認真

相傳以前乾隆定唔知邊撚個微服出巡

個皇帝幫個大臣飲茶
個大臣想跪係度謝恩，但係一揚就係人都知佢係皇帝

所以用三隻手指敲枱九下

代表三跪九叩既意思